各位巴絲打唔好再話讀大學/讀書冇用啦

都無謂斯騙自己啦 就算揾到錢又好 做生意 學到門手藝嘅人又好 根本呢個世界就係物以類聚，人以群分
工作質素都好重要!
揾到錢唔係一定就好 如果日日做到”身水身汗” 身邊嘅同事係嫖賭飲蕩？咁係咪都係好工？
讀完書可能係冇做地盤建造維修做生意好 但工作質素唔會比低學歷差
大學多出路 我有學歷 想教書就教書 想考紀律部隊主任做你呀頭都得 我唔理你幾多年資 一入嚟就做你呀頭 出路多過低學歷幾多萬倍？ 你做開地盤 叫你轉工 係咪要轉倉？運輸？飲食？ (唔係歧視 事實上呢類工種 8成以上係咩人做 大家心知肚明啦？)
假如你話揾錢大過天的話 咁就無話可說 你18歲咪去做地盤工 都有25年左右比你捱下 大啲年紀失業可能就一世 未計工傷 什麼保障都冇 除非你自己儲埋啲錢 而投資又得利咪你本事 但相反有學歷個班 慢慢由低做起 點都有保障過你

利申 冇心引戰

Agger
應該全部中學雞去做地盤裝修

讀唔成書咪拎fg人工一樣打飛機，人地年年升唔提？仲用緊屋企錢萬幾蚊實夠嫁，睇下幾年後搬出黎頂唔頂到？
公屋仔最愛自欺

未必公屋仔來 不過大多數都不倫不類

如果唔讀書
最好就係有一門手藝

出到黎咪又係租我間屋

其實係 起碼養到自己

呢個係另一個問題來

係得某啲學位有用

點解咁講？就算ou都好 一樣可以考紀律部隊主任

啲下欄工種係咁撚好就唔輪到班文盲做喇

你讀下工程囉

咩意思？

冇讀書落地盤千幾蚊日
你讀完書落去得番幾百蚊

咪即係我講工作環境同質素問題囉師兄
你落地盤千幾日 做到黑黑實實 滴哂汗 師傅全部話題就叫雞同賭錢
同讀完書坐寫字樓 間中落盤影幾張相 同事話題圍繞翻社會 嘅分別
你硬係要拎人工打飛機嘅話 地盤都輸哂比班走私啦？
利申 唔鼓勵他人從事犯法行為

再講日後條路？
你做地盤 工傷 拖糧 無工開 好天揾埋落雨柴
讀完書 最多落盤一兩年 拎夠經驗考翻揾好路數啦 你19地盤佬考乜職位呀可以？

永遠都有人鍾意用呢句說話安慰自己讀唔成書

邊句？

你標題嗰句

讀完書坐寫字樓 間中落盤影幾張相
邊撚個同你講

護士學校屌打一半u grad

根本係睇你讀咩科
頹科/乞食科真係唔讀好過
完全係晒錢晒時間